岩岩經過黃大仙連儂牆

應該有廢老做左野

唔該哂 正好資料有點唔更新

好似早兩日唱完榮光先有街坊去整過
Btw d廢老撕完可唔可以請埋d垃圾先走
咁撚冇公德心

同埋又唔整乾淨d 搞到痴新野要做多步

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可